<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="stremers_name">
        <item>Элез</item>
        <item>Warface</item>
        <item>МС-Серега</item>
        <item>RazorTV</item>
        <item>Monter</item>
        <item>Donic</item>
        <item>Дмитрий Крымский</item>
    </string-array>

    <string-array name="stremers_type">
        <item>Подписчиков: 1 019 892</item>
        <item>Подписчиков: 524 540</item>
        <item>Подписчиков: 436 128</item>
        <item>Подписчиков: 306 672</item>
        <item>Подписчиков: 334 563</item>
        <item>Подписчиков: 301 870</item>
        <item>Подписчиков: 378 231</item>
    </string-array>
        
    <string-array name="stremers_about">
        <item>Добро пожаловать! Меня зовут Серёга, и это канал посвященный игре Warface, но так же могут встретиться и другие интересные игры. Здесь вы найдете жаркие Летсплеи, Обзоры, Приколы и Гайды.</item>
        <item>На нашем канале вы можете найти новости об игре, видео игрового процесса, отчеты с мероприятий, прямые трансляции и многое другое. </item>
        <item>Всем привет! Меня Зовут Серёга, Я известен всем как МС-Серега Я делаю ролики по Варфэйсу.</item>
        <item>Добро пожаловать! Меня зовут Разор и на своем канале я выкладываю видео по игре Warface и не только. Здесь вы найдете много роликов аналитического содержания, а так же шоу Варфейс</item>
        <item>Monter Arts выпускает видео по популярным онлайн-играм, типа CS:GO, GTA 5, Warface. На канале вы найдете смешные видео и нарезки, обзоры и гайды, frag movie и nice moments. </item>
        <item>Привет ярый любитель варфейса! Меня зовут Доник и я снимаю интересные видео по нашей любимой игре! Топ 5 лучших клипов недели, музыкальный warface, топ 5 смешных и забавных видео из игры!</item>
        <item>Добро пожаловать на StarGameWF, видео выходят каждый день в 9:00 по МСК, желаю вам приятного просмотра и проведения времени на канале.</item>
    </string-array>
    
    <array name="stremers_icon">
        <item>@drawable/elez_logo</item>
        <item>@drawable/warface_logo</item>
        <item>@drawable/mcserega_logo</item>
        <item>@drawable/razortv_logo</item>
        <item>@drawable/monter_logo</item>
        <item>@drawable/donic_logo</item>
        <item>@drawable/dmitriykr_logo</item>
    </array>
     
</resources>